[月經] 有冇人想搬出黎住或夾租?

講講自己背景.

外國返黎,屋企有一幢三層既西班牙式村屋,
地下同三樓都租左畀人,老豆阿媽住中間個層(三房) ,其實屋企係夠住.但新界出市區始終唔方便.

諗過起間天枱玻璃屋,但起得黎,我都差唔多過返英國.(預計留o係香港一年)
因為o係外國都習慣一個人住,所以想搬出黎住.

問題就o係呢度,我想搬出黎住,但我暫時冇諗住o係香港揾野做,所以冇可能有糧單,
追過post又google過

一般租盤都要糧單,我問阿媽租畀人有冇睇人糧單,佢都話冇,只係收一個月上期同一個月按金就租畀客.

我想問有冇巴絲想搬出黎住? ,或者有冇巴絲老豆阿媽放租係唔需要糧單? 我可以交一個月上期,一個月按金,同一個月租先.

地點最好係上環或港島區,一個人住,或兩個人夾份住(我需要你既糧單証明) 巴絲都可以.
希望對巴絲都係冇不良嗜好,有文化修養既人.

租金20000 樓下,唔會養寵物,冇不良嗜好.自己唔會有太多家俱搬入去,因為我係簡約家居者.

有意巴絲或業主請留言或pm

tg: nicholas485

20000蚊 點租得起😥

其實20000 只係租金上限,如果你揾到10000-15000 既,我都唔會介意,
最重要係o係上環或港島區.
要有兩間房,各自一間房.
巴打有冇興趣? 你有冇糧單?

仲未揾到,推吓post先

ching rich

有錢既話我自己香港買左樓啦

講有錢,香港大把有錢人啦,幾時輪到我

巴打有冇興趣搬出黎住